Направете програма, която въвежда от клавиатурата низ, съставен от думи, разделени с интервал и извежда броя букви на всяка от думите, разделени с интервал.

## Вход
На един ред се въвежда символният низ.

## Изход
Извежда се броя на буквите на всяка от думите в низа, разделени с интервал.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низ`` < ``50``

## Пример

### Вход: 
```
zdraveite mili priateli
```
### Изход: 
```
9 4 8
```
